{
  "Home": "家",
  "Total Won:": "总共赢得了：",
  "Profile": "配置文件",
  "Events": "事件",
  "Whitepaper": "白皮书",
  "For Advertisers": "为广告",
  "Contact Support": "接触的支持",
  "Partners": "合作伙伴",
  "If you want to Advertise here, please contact:": "如果你想在这里做广告，请联系：",
  "Email": "电子邮件",
  "If you have any issue contact us:": "如果你有任何问题，请联系我们：",
  "Introduction": "介绍",
  "1. CryptoHorseRacing.com Platform Introduction": "1. CryptoHorseRacing.com平台介绍",
  "CryptoHorseRacing.com is the first Horse Racing Gambling Decentralised app to hit the Loom Network. We have chosen the Loom Network because of the speed of Transactions, described as a Layer 2 solution that ensures scalability and future-proofing the dapp itself. So why Horses?": "CryptoHorseRacing.com 是第一个赛马赌博的分散式应用程序，以打Loom Network. 我们选择的创网络，因为交易速度，它能够处理几乎2000年TPS(每秒交易)，这种可能性的日益增长的未来。 那么，为什么马？",
  "Horse Racing is one of the most ancient of sports - it has been adopted all over the world bypeople who have added many variations such as restricting races to particular breeds, running over obstacles, running over different distances, running on different track surfaces and running in different gaits.": "赛马是一个最古老的运动已经通过了世界各地的bypeople谁已经加入的许多变化，例如限制的种族以特别的品种，运行过障碍，运行在不同距离的运行在不同的轨道面和运行在不同的步态.",
  "The sport is breathtaking, fun & addictive in nature - To many it is considered more than a hobby, but a way of life. The Sport has evolved over the years and now we have added a touch of revolutionary technology to take it to the next level - Horse Racing meets Blockchain Technology.": "这项运动是惊人的，有趣和令人上瘾的在本质-对许多人来说，它被认为是更多比一个爱好，但是生活的一种方式。 这项运动已经经过多年的发展，现在，我们增加了一个触的革命性的技术要把它带到一个新水平马赛符合块链的技术。",
  "This technology is a game changer because it provides complete Transparency an Audibility, unlike traditional Gambling structures.": "这种技术是一个改变游戏规则，因为它提供完全的透明度的一个听度，不同于传统的赌博的结构。",
  "CryptoHorseRacing.com allows the Community to Bet & Earn a piece of the Track by mining our native WINNA Token and receiving daily Dividend payouts in Tron (Tron).": "CryptoHorseRacing.com允许社会的赌注和赚取一块的轨道通过挖掘我们的母WINNA令牌和接收的日常股息的支出在特隆(从移动设备).",
  "2. Game Languages": "2. 游戏的语言",
  "CryptoHorseRacing.com currently supports 8 languages: English, German, Spanish, Portuguese, Simplified Chinese, Korean, Russian and French.": "CryptoHorseRacing.com目前支持的8种语言：英语、德语、西班牙、葡萄牙、简化的中国、朝鲜语、俄语和法语。",
  " 3. Supported Tokens": " 3. 支持标记",
  "CryptoHorseRacing.com supports only Tron to be used on the platform.": "CryptoHorseRacing.com支持，仅从移动设备上使用的平台。",
  "4. Level & Rank": "4. 级别和等级",
  "As Users Bet on the Platform they will earn their right to progress though the Heirachy within the Horse Racing Industry until officially become a WINNA.": "作为用户的赌注的平台，他们将获得其权利的进展虽然Heirachy内的赛马行业，直到正式成为一个WINNA.",
  "Level (1-5): Shoveller": "一级 (1-5): Shoveller",
  "Level (6-10): Float Driver": "一级 (6-10): Float Driver",
  "Level (11-15): Barrier Attendant": "一级 (11-15): Barrier Attendant",
  "Level (16-20): StableHand": "一级 (16-20): StableHand",
  "Level (21-25): Track Rider": "一级 (21-25): Track Rider",
  "Level (26-30): Farrier": "一级 (26-30): Farrier",
  "Level (31-35): Horse Breaker": "一级 (31-35): Horse Breaker",
  "Level (36-40): Strapper": "一级 (36-40): Strapper",
  "Level (41-45): Effinex": "一级 (41-45): Effinex",
  "Level (46-50): Apprentice": "一级 (46-50): Apprentice",
  "Level (51-55): Jockey": "一级 (51-55): Jockey",
  "Level (56-60): Race Caller": "一级 (56-60): Race Caller",
  "Level (61-65): Thoroughbred Trainer": "一级 (61-65): Thoroughbred Trainer",
  "Level (66-70): Steward": "一级 (66-70): Steward",
  "Level (71-75): Bloodstock Agent": "一级 (71-75): Bloodstock Agent",
  "Level (76-80): Pro Syndicator": "一级 (76-80): Pro Syndicator",
  "Level (81-85): First Dude": "一级 (81-85): First Dude",
  "Level (86-90): G3 Owner": "一级 (86-90): G3 Owner",
  "Level (91-95): G2 Owner": "一级 (91-95): G2 Owner",
  "Level (96-99): G1 Owner": "一级 (96-99): G1 Owner",
  "Level(100): WINNA": "一级(100): WINNA",
  "Horse Ranking :": "马排名：",
  "All Horses in game have different types of payouts for different types of bet like win, place and show. Horse ranking will be generated through our smart contract using weighted random number generator principal. The horse has higher the payout has the lower chance to win then the horse has lower payouts.": "所有的马的游戏有不同类型的支出对于不同类型的喜欢赌赢，地方和表演。 马排会产生通过我们的明智的合同使用加权随机数发生器的主体。 马具有更高的支出有所降低机会赢的那匹马的较低支出。",
  "This way all the results are toally fair and transparent.": "这种方式的所有结果都toally公平和透明的。",
  " 5. Community": " 5. 社会",
  "(We have decided against the implementation of a Referral Program as Advised by legal team)": "(我们决定对执行情况的一个转诊程序的建议通过法律小组)",
  "WINNA drops": "WINNA滴",
  "1. What is WINNA?": "1. 什么是WINNA?",
  "WINNA Token is a ERC-20 Token that is via playing and betting on the platform and will be used to incentivise users and share in daily Tron dividends. The Total Supply is 100 000 000.": "WINNA标记是一个真相与和解委员会-20牌，是通过播放和注的平台上，并将用于鼓励用户使用和分享在每日从移动设备的红利。 总供应量为100 000 000元。",
  "2. How to get WINNA?": "2. 如何获得WINNA?",
  "You can Earn WINNA by Betting on the CryptoHorseRacing.com Platform whTroner you win or lose - otherwise known as mining. WINNA can be mined on the Platform in 5 Stages, each broken down into 5 Levels. Mining will increase in Difficulty as the Platform progresses as per the Table Below:": "你可以赚WINNA通过赌CryptoHorseRacing.com平台是否你赢或输-否则称为挖掘。 WINNA可开采平台在5个阶段，每个分为5级。 采矿将难度增加，因为平台进行如下表所示:",
  "3. What is WINNA used for?": "3. 什么是WINNA用？",
  "By freezing WINNA users will be able to receive daily WINNAdrops paid in (Tron).": "通过冻结WINNA用户将能够每天收到的WINNAdrops支付(从移动设备).",
  "WINNAdrops = Current platform earnings x (amount of WINNA frozen / Total WINNA frozen across the network).": "WINNAdrops=当前平台的收入x(量WINNA冻结/总WINNA冻结跨越网络)。",
  "4. Freezing for WINNAdrops?": "4. 冻结WINNAdrops?",
  "WINNA mined from actions on CryptoHorseRacing.com are locked in a smart contract. Users need to withdraw the WINNA gained from the smart contract to their own wallet before it can be frozen for WINNAdrops. Minimum WINNA for freezing = 1 WINNA. For freezing or unfreezing, users must ensure that they have atleast 1 Tron in their wallet. When WINNAdrops are being transferred to their respective wallets, users will not be able to freeze or unfreeze their WINNA. Unfreezing WINNA requires 24 hours. WINNA that is unfreezing will not be able to participate in WINNAdrops. WINNA that stays frozen will technically be able to receive lifetime WINNAdrops - Representing ownership of the Track.": "WINNA雷行动在CryptoHorseRacing.com被锁在一个聪明的合同。 用户需要撤回WINNA所取得的明智的合同，以自己的钱包之前，它可以冻结用于WINNAdrops. 最低WINNA冻结=1WINNA. 为冻结或解冻，用户必须确保他们拥有至少1瑜伽他们的钱包。 当WINNAdrops被转移到其各自的钱包，用户将不能够冻结或解冻他们的WINNA. 解冻WINNA需要24小时。 WINNA即解冻，将不能参加在WINNAdrops. WINNA保持冻结将在技术上能够接受终身WINNAdrops代表所有权的轨道。",
  "How to Play": "怎么玩",
  "Horse Racing Game": "马赛车游戏",
  "Mobile Device:": "移动设备：",
  "Users must download a mobile compatible wallet for their respective phone operating system. You will then need to create or import your wallet using your private key. Most wallets will require you to input <a href=\"#\">CryptoHorseRacing.com</a> into their browser.": "用户必须下载一个移动的兼容的钱包为他们各自的手机操作系统。 然后你会需要创造或进口你的钱包的使用你的私人钥匙。 大多数的钱包就需要你输入<a href=\"#\">CryptoHorseRacing.com一成他们的浏览器。",
  "Recommended": "建议",
  "Setting up a Wallet on Desktop PC": "设立一个钱包上桌面电脑",
  "Users will need to use Google Chrome or any other web browser that support wallet extensions.": "用户将需要使用谷歌铬或任何其他网浏览器，支持钱包的扩展。",
  "Recommended Wallets": "建议钱包",
  "CryptoHorseRacing.com will allow users to bet on a race consisting of 8 Horses to the finish line. They will have the ability to bet on Win, Place or Show for their horse(s) using Tron (Tron) with instant payment remittance in the same currency when they win. Even with this, all players will be rewarded in WINNA token for betting regardless of the outcome. WINNA token holders will be given ownership of the Track with a portion of all revenue from the site being shared with the WINNA holders to ensure that the use case and demand of the token is sustained. Our betting structure pays win/place on 8 horses, this allows for div pool to fund div payouts every day. Payouts will occur for Win/Place or Show. (Win being 1st, Place being 1st-2nd & Show being 1st-3rd)": "CryptoHorseRacing.com将允许用户赌上一个种族组成的8马到终点线。 他们将有能力赌赢了，或表明为他们的马(s)使用特隆(从移动设备)的即时付款的汇款相同的货币的时候他们赢了。 即使有了这个，所有选手将会回报，在WINNA令牌赌无论结果。 WINNA令牌的持有人将会被给予所有权的轨道部分的所有收入从该网站共享与WINNA持有人，以确保使用情况和需求的令牌是持续的。 我们的打赌结构支付赢/月8马，这允许div池基金div支出的每一天。 支出将会出现赢/地方或表演。 (赢得正1日，地点在第1-2和展示被第1-3日)",
  "The site has a homepage consisting of 4 Race Locations options to choose from": "该网站有一个网页，包括4种族地点的选择",
  "Theses locations also have specifications outlined for the # for Horses the User is able to bet on as follows:": "这些地点也有规范概述的#马的用户能够赌如下：",
  "Unlimited:": "无限制：",
  "Fairness": "公平",
  "1 - Random Number Generator (RNG)": "1随机数发生器(丽贝卡)",
  "When a player triggers the Smart Contract, the contract will generate a random SHA-256 hash, the current time stamp and the previous block hash from CoinBase. These will then be mixed togTroner to generate a random hash. If a user uses their own seed, it will then be mixed with time stamp and previous block hash to generate a random number.": "当一个球员触发器的明智的合同，该合同将随机产生一SHA-256散，目前的时间标记和以前的块的散列从护。 这些将被混合在一起产生随机的散列。 如果一个用户使用他们自己的种子，然后它将以混合的时间标记和上一块散到产生随机数。",
  "2 - Checking transactions": "2-交易检查",
  "All CryptoHorseRacing.com transactions are executed through our smart contracts on the Loom Network. This ensures that all data is fair even allowing users to change the seed they want to use. If not seed is changed, then a random seed will be generated to ensure fairness": "所有CryptoHorseRacing.com交易的执行都是通过我们的明智的合同上的开创的网络。 这将确保所有数据都是公平的，甚至允许用户改变的种子他们想到使用。 如果不的种子改变，那么随机的种子将会产生为确保公平",
  "If you want to list your product here, please": "如果你想要列出的产品在这里，请",
  "Wallet": "钱包",
  "Exchange": "交换",
  "Dapp Information Plateform": "Dapp信息的平板",
  "Please login to your TronLink wallet & make sure you have selected Main Networt in your wallet.": "请登录到你TronLink钱包和确保你有选择的主Networt在你的钱包。",
  "If you do not have TronLink wallet installed please visit": "如果你没有TronLink钱包装请访问",
  "and download the chrome extension": "并下载该款名",
  "(CryptoHorseRacing.com is only available using Chrome browser for the time being)": "(CryptoHorseRacing.com是唯一可供使用浏览器时)",
  "Stage": "阶段",
  "Play": "玩",
  "to mine": "到我的",
  "Available WINNAdrops": "可WINNAdrops",
  "A total of": "总的",
  " is frozen across the network - You will receive:": " 被冻结的跨网络-你将收到：",
  "WINNAdrops Countdown:": "WINNAdrops倒计时：",
  "Available": "可",
  "* WINNA will be frozen for 24 hours.": "*WINNA将被冻结，用于24小时。",
  "Freezable": "可冻结",
  "Unfreezable": "Unfreezable",
  "Amount": "量",
  "LeaderBoard": "排行榜",
  "Dividends": "股息",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Profile Picture": "资料图片",
  "Rank": "排名",
  "Level": "水平",
  "Total Bets": "总赌注",
  "Total WINNA": "总WINNA",
  "Comulative Earnings": "Comulative收入",
  "Last Windrop": "最后Windrop",
  "Order#": "为了#",
  "Hash": "哈希",
  "Time": "时间",
  "From": "从",
  "To": "要",
  "No Result": "没有结果",
  "Telegram": "Telegram",
  "Help": "救命",
  "Dapp Information Platform": "Dapp 信息 平台",
  "Horse Prediction": "马预测",
  "Winning Horse": "赢马",
  "Bet Amount": "投注金额",
  "Win Amount": "中奖金额",
  "About Tron": "关于 Tron",
  "1. What is Tron": "1. 关于Tron Tron",
  "TronIX is a MainNet token based on the Tron Protocol issued by Tron Foundation, known as Tron.": "TronIX是基于Tron基金会发行的Tron协议（称为Tron）的MainNet令牌。",
  "Tron is the basic unit of accounts on the Tron blockchain. The value of all other tokens derives from that of Tron. Tron is also a natural medium currency for all TRC-based tokens. Tron connects the entire Tron ecosystem, with abundant application scenarios that power transactions and applications on the chain.": "Tron是Tron区块链上的基本帐户单位。所有其他代币的价值都来自Tron。Tron也是所有基于TRC的代币的自然中型货币。 Tron将整个Tron生态系统与丰富的应用程序场景连接起来，为链上的事务和应用程序提供了强大的动力。",
  "To learn more": "要了解更多"
}
